## Теоретический вопрос

1.  Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
    
### Вопрос 1

*   Это функция, которая обрабатывает, или откликается на событие. 
*   Чтоб зарегистрировать функции обработчиков событий нужно указать тип события и цель. 
*   Когда в указанном целевом объекте возникнет событие указанного типа, браузер вызовет обработчик.